[登神大戰] 蕭生大戰老母麵 之 美隊大選

（突發）蕭若元終於預測Trump會山泥傾瀉式大勝！

突發！核戰級新聞！媽咪麵覺得拜登一定當選美國總統！

到底馬死誰手? 美隊個位邊個搶到?
買定離手啦

BTW 我信 大dodo

政治燈力燒山係master， 麵神都係去燈翻螞蟻把啦

但好似侵侵領先緊
即係麵神登力領先

輸緊成個歐洲點票WO

大dodo

麵神直情係神績黎

咁講係唔係有居中美人

大灣區投埋一份